Er was heel weinig opwinding in het station, als de ambtenaren, niet te realiseren dat alles behalve een storing tussen de knooppunten Byfleet en Woking hadden plaatsgevonden, liepen de theatertreinen die meestal passeerden door Woking rond door Virginia Water of Guildford.
Ze waren bezig de nodige regelingen treffen om de route van de Southampton en Portsmouth Sunday League-excursies.
Een nachtelijke krantenverslaggever, die mijn broer voor de verkeersmanager vergist, naar met wie hij een lichte gelijkenis vertoont, wordt weggelegd en probeert te interviewen hem.
Weinig mensen, behalve de spoorwegbeambten, verbonden de uitsplitsing met de marsmannetjes.
Ik heb in een ander verslag van deze gebeurtenissen gelezen dat op zondag 's ochtends' was heel Londen geëlektrificeerd door het nieuws van Woking. '
Als een Eigenlijk was er niets dat dat extravagante rechtvaardigde 186: = Phrase  Veel Londenaren hoorden pas van de marsmannetjes tot het paniek van maandagochtend.
Degenen die dat deden, hadden wat tijd nodig gehad om alles te realiseren dat de haastig geformuleerde telegrammen in de zondagsbladen werden overgebracht.
Het de meerderheid van de mensen in Londen leest geen zondagsbladen.
De gewoonte van persoonlijke veiligheid is bovendien zo diep gefixeerd in de De geest van Londener en verrassende intelligentie is zo vanzelfsprekend in de kranten, dat ze konden lezen zonder enige persoonlijke tremoren: 'Ongeveer zeven uur gisteravond kwamen de marsmannetjes uit de cilinder, en, zich rondbewegend onder een pantser van metalen schilden, volledig gesloopt Woking station met de aangrenzende huizen, en afslachten hele bataljon van het vestregiment.
Geen details bekend.
